## v2.1

* hammer.js заменён на jquery.touchSwipe.min.js
* добавлен эффект плавного угасания во время перехода между экранами (отключен по умолчанию)
* добавлена страница 404.html
* включен cross origin resource sharing (CORS)
* добавлен код для случайной смены цвета прогрессбара (отключен по умолчанию)
* эффект облаков включен по умолчанию
* новая иконка, конфиги и манифест для различных платформ
* добавлена старая версия (v1)
* добавлено расширение для браузера chrome, собрано на основе старой версии
* уменьшен размер app.js, добавлен app.min.js